藍屍真心無良、無知、無人性

此人佳富汽車服務中心負責人
Tel:91750046
第一店軍地北村5100蒸溜水後面
第二店坪輋李屋村村口
坐監三四次為咗舖排繼承老豆李屋村村長之位講狗話撐警!

死監躉撑警跟本係為做村長鋪路!

放心，佢地會有報應，天係有眼的

佢個樣似短命種,驚佢等唔到

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

佢地有仔女嘛

雖然我咁講好仆街

推

都唔係第一日嘅事
仲要九成都係奇形怪狀(自己睇撐警集會就知)

一係就廢老 因為自己由細到大都無享受過自由
就要全香港嘅未來下一代一齊受苦

再推